拿，我係海之戀就做到百幾萬數

實袋廿幾萬，做左四間細單位

條龍長過青馬大橋，個個都爭入票

連登仔班憤青有咩意見比我？

係咪仲係鍵盤戰士活係自己世界網上批鬥緊人？

搵到錢錢好威威呀

班毒撚仲笑人地產狗
去金鐘食m記啦

服啦，點入行

我花之戀賺得仲多

五年先搵得幾十萬？

想入行

利申 玩開Mma

企到換腳未呀柒頭

要識幾多武術先開到單